見納期咁上法就知今晚係我大aapl 爆升之日

iphone 12 重回130
put 撚投降未？

本身想call爆 而家識做

準備係ifc 樓下排隊霸位

不可靠實體！

Drop to zero

125我都拜神 你咁大貪
利申大量call option 107買

唔洗喊 坐穩等數錢ok?

唔好燈爆

起碼升到出12先sell the fact 唔驚

今日115

好high呀

今晚萬升啊

2萬2見

見到呢個post就知今晚結果係點

返家鄉就夠
117
但唔會放

125我就夠

燈唔到，升硬

見你咁開po 相信今晚跌鑊金（燈）

正！股驚晒

Tesla升仲多啦

屌你老母shll 仲多添呀 九唔搭八 講緊aapl 衝入黎柒

之前 115入
諗住120 閃。賺餐茶仔就夠

唔好上130阿屌
落90啦

未補倉

無了，114都上唔到

聽日上